又贏！美國將正式向加拿大提出引渡孟晚舟

The United States has informed the Canadian government that it plans to proceed with a formal request to extradite Huawei chief financial officer Meng Wanzhou on allegations of banking fraud related to violations of U.S. sanctions against Iran, Canada’s ambassador to the U.S. David MacNaughton says.

Mr. MacNaughton told The Globe and Mail on Monday that he has voiced Canadian anger and resentment to the Trump administration about the dispute that resulted from the arrest of Ms. Meng. Beijing then detained two Canadians and imposed of a death penalty against a third.

”We don’t like that it is our citizens who are being punished,” Mr. MacNaughton said in an interview. “[The Americans] are the ones seeking to have the full force of American law brought against [Ms. Meng] and yet we are the ones who are paying the price. Our citizens are.”

趕deadline，果然係政府

快手送去美國 想睇戲

Trump Trump 好波！

睇黎吳驚要出手啦

靚仔總理今次真係嚇到失禁

好似重未交完稅

DEEPER DEEPER …...DEEPER

中美傾唔掂數

加拿大做左磨心

救到就唔洗你還
救唔到就抄家

加拿大總理會同TRUMP認加人拿大係中國殖民地

唔知加拿大交唔交人？

一定，跟本本地好多白左唔當華為係大問題，而且華為成幾十億投放各大行業，惡撚到大使出聲屌七膠拿大咪跟美國行

睇黎祖國要批準戰狼延遲交稅，去左救人先

衰軟必豬

劉明睇戲

又有得打，不過正路多數交人

抵死啦冇啦啦死刑人

唔知孟晚舟同肥何邊個坐耐D呢

冇可能，同支那叫白車一樣，話之你斷手斷腳乜都好，錢一定要俾咗先是常識吧

違反制裁令 = 支持恐怖主義國家，隨便都可以判返一二百年

拉人係美帝叫，點有可能唔交人。
加拿大有得揀既話快快手交比美帝，等支那同美帝自己拆 。

隻支那閪可以坐成世

係喎，唔記得肥何

侵："GungHeiFatChoi，MyDearBestFriend！！！！"

熱烈地彈琴熱烈地唱

任正非：歐美非用華為產品不可

就係多撚謝你呢句

正阿

兩個一齊坐

一切在習總估計之內 佢捉緊一盤好大既棋

加拿大死囚：oh shit

正常啦，唔通養住你住支拿狗咩

佢既目的就係要將華為單野唱大佢
等佢既5G平台無地立足，任務完成還番比你

拉晒啲美國人

usps終於冇寄失了

中國殺個加拿大人
加拿大會唔會搞大佢

估下今晚支那tvb會點講自己贏

拍戲咁運送期間

其實加拿大 基本上係美國半衛星國，再加上係英聯邦國家 真心佢既後台實力絕對唔野少

唔明中國同香港媒體點解成日講再加拿大好廢咁

因為個戇鳩總理

口交部全面進場

事實係好廢

支那諗住捉人就有得保䆁，殺人就會放人

屌，個總理都只係睇美英頭既姐

請引論表述

英聯邦就收下皮先啦，掛名組織一個

睇英國想唔想搞既姐，佢有心出頭就唔係掛名架啦

靚仔總理除左做埋晒啲左膠野仲有咩做過

你真係以為英國仲係好勁

大佬出聲攞人係咪應該交硬人？

英國煩緊脫歐sor

自己brexit都未搞掂 比歐盟當狗咁撚

廢極都係歐洲最強國
當年帝國既影響力大大小小都影響緊英聯邦國家

你覺得好廢咩？ 唔通一定要好似美國 蘇聯既成就先叫勁？

睇慣香港搵個清潔工頂罪
妅唔慣咁正經拉人

所以佢都無點理貿易戰，不過如果美國佬吹雞
我諗佢都要幫拖，只係美國佬無需要吹雞

best friend

左膠誤國，省層面你見過一個省用原著民唔比隔離省建油管經個省出口，但自已又走去建油管，現在原著民出聲，自已就話原著民咗住曬，成班白痴，聯邦又同佢地講掂數；個外長完全唔識外交，走去屌鳩沙地女性權利

去印度

而加德國法國對歐洲嘅影響力大過英國啦，人地兩個控制住個歐盟撚緊英國
英聯邦已經係一個有名無實嘅組織聯賽，印度澳洲加拿大呢啲國家根本唔會再聽英國點，加拿大同澳洲都依賴美國，印度就同美國同俄羅斯都有啲交流，英國從經濟定軍事都唔再足以控制到英聯邦國家，不過啲細國仲可能會聽下英國講，大國就不了
事實係，英國而加連脫歐問題都比歐盟㩒住砌，英國實力已經大不如前

左膠就係資本社會產生出黎既人，基本上個個資本社會都一定有，重點在於佢對外唔係最大果個就得

仲有侵侵lee 條極端資本主義係到操控住佢就得

侵侵好波

你錯，現在有人指出現在左膠跟本係共產黨來

呢條友真係毒販有前科

精彩

脫歐比歐盟㩒住砌就緊架啦，大佬歐盟咁多個國家點都大個英國，但講番單一政體軍事經濟，點都唔係差

侵： 習近平係我好朋友

我國仲唔派兵

有一個說法

習近平想真戰
特朗普(起碼佩斯)都想真戰

雙方不斷係度傾
只係為左塞住主和派把口

香港果班？ 米撚玩啦，共產黨做事先唔會咁撚on9

1就1 2就2架啦，點會講咁多on9道理

美國亡我之心不死

成功引導既話，證明美國已經有有力既證據去控告太子女，就算未等到判決個日，華為連帶中共既5G夢亦都夢碎。試問仲有咩發達國家會同華為玩落去(家陣係講緊國家安全國家利益，成班華為打手，5毛以為細佬仔玩泥沙)華為可以改頭換面再努力多廿年去玩?G啦

有加拿大國民畀老共脅持住嘛

由美國接管晚晚周
睇下支那夠唔夠膽係大陸月有美國人

只係共產黨睇死你班左膠都係得個9 up

就混d假既左膠入黎搞亂真正左膠既部署

而加呢個世界就係講緊組織合作去擴大自己實力，德國法國就利用控制歐盟呢個方法去加強自己實力，下下仲同你打boxing 1對1上台隻揪？唔好天真啦

但極可能要犧牲自己國民

支那夠膽月有加拿大🇨🇦人係因為佢好恰
你試下月有美國🇺🇸人睇下trump屌唔屌你老母

如果維尼真係想真戰
佢真係堅係低能on9

真打我想唔駛三個月共產黨就無條件投降了
睇下到時佢地全部家產都無晒
攬炒瞓著都會笑出聲

香港有冇報過，現在溫哥華講緊要開公聽會:
中國製毒（我覺有官方做後台）經香港運去加拿大賣，再在加拿大賭場洗錢，洗白後，錢就起溫哥華買屋；條鬼就係帶貨

老美真係動手
華春迎同黃毅呢啲得把死人口
就話我地好文明
唔會動手好說話

慢慢走

邊係英國，而家歐盟有名你叫德意志第四帝國 ，唔係戰後灌輸和平思想去容克納粹同軍備限制，控制同lead會仲恐怖過而家

香港個班都係執歐美左膠口水尾

維尼係2018之前
的確覺得自己經濟上可以贏美國成為一哥
佢係比美帝打殘左之後先認清事實
軍事上佢連印度緬甸都唔敢郁 更何況美帝

算鳩數啦雜種來來去去得一招印銀紙招安

出兵啦 ~ 起來 ~ 不願做..

200年前帶兵火燒白宮

係時候求其拉幾件美國佬判佢死刑

小學程度你想佢有幾高能

加狗掍法

當年peoplekind老豆玩到QC冇錢獨唔到立
唔知Sr見到今日嘅Jr會唔會激到彈起身

即管試下
到時可能可以睇下Devgru出動

真係小時了了,大未必佳

過年送大禮，好朋友一定要送啦

認真，加拿大其實後台唔差，衰係佢政府太軟，俾中共食住個勢上

同埋加拿大一般軍事搭美國順風車，外交跟開英國，國際形象又好，無咩點同人交手就對住中共一定會炒

宜家俾美國仲好，甩咗手又算叫做無屈服，但係佢認真要搞好外交，五眼之一根本好易俾中共搞，尤其係佢唔係英美兩個核心國

加拿大 有骨氣
雖則宜得即時處治

trump trump

加拿大係政治方面一直都無咩參與
大愛移民國家
今舖美國送大禮睇佢點拆

本身係廢 但後台硬

襯中國要過新年先玩野
真係同中國開年
大大新年都過得唔安樂

人地讀清華

又贏

衰軟必豬

我9錢一早屌左，慢慢周下次開庭就係正大年初二開年個日！！！！

而支那西生日就係情人節前一日！！！

因為支那同香港移民

又食花生等睇好戲

冇記錯係保送呀

未講行邊種死刑

大陸成日以己度人
覺得捉住個人質就同你咁高咁大有計傾, 又覺得大家都係利益行頭有錢你就會屈服妥協
但佢睇唔清美國東征西討咁多年, 美國人係蠢, 但個心仲硬過鋼鐵
根本未試過同恐怖份子講數

劉鶴下星期訪美之前，侵侵先揸多個籌碼
最好傾唔成，等睇反枱

要拉美國人了

仲以為會最後一日先提引渡

快d派人守實中國大使館

衰軟咇豬

係，所以必然炒㗎，玩普世大愛嘅國家玩政治通常都麻麻，何況佢基本上從來無玩過

美國呢份大禮佢無可能搞得掂，唯有硬食，但係外交能力唔夠又軟綿綿，實死

個個都唔睇新聞，睇完CCTVB就以為係真

今次唔知幾多國聯國

一個毒販換一個孟晚舟

何志平有伴了
遲d又多幾個 可以係監獄開中國高瘋會

申請左未呀咁
成日將乜將襪
個時夠話將會射9金仔啦

肥平真撚幸福，蝈家賜佢有黑周玩又有慢周玩！！！！

共產未有勢力時咪要大愛人人平等
當權時即刻禁聲打壓異己

十足十依家班左膠
遲下左膠就會變獨裁者

中國話要加拿大立即放人 今次要買多幾打花生

我們的祖國不怕 利害了我的國
口交部準備又發聲

孟晚舟不費吹灰之力就做到美國永久居民

好羡慕

吳驚:加拿大拯救easy job啦

毒販換人太子女 抵啦

等睇割蓆或暗殺

過到去即刻申請政治庇護

引渡左先出黎慶祝

蓋清唔好燈啦。。。

孟晚舟, 勿亂跑

加拿大人就係咁成日要聽美國話唔係就冇生意做, 而家又要被強制拉人, 而家咩屎都係加記食哂, 真係淋善被人欺

加拿大有人請願要求釋放軟禁加人

今次仲唔贏到開巷

就係咁孟小姐條命就用三條加人命去抵償, 呢個世界就係咁, 窮人條命係垃圾都不如

有分析認為 美國引導孟晚舟將令美中談判破裂 間接令中國對美強硬 中國或成最大贏家

有聲

美國果然係撚人高手，等支蟈同加拿大嘈完，又鳩捉人，又打靶，反曬面，等加拿大做唔到支蟈加拿大省後。美國先引導。
加拿大親中嘅柒頭，已經冇得七七八八。

今日最開心嘅消息

衰遠必豬

中國呢幾年都贏到有啲厭倦啦

海軍巴打都要羨慕，笑鳥

所以我唔明白點解成日有人話美國蠢
講玩政治佢真係世界第一wor大佬

More

trump: president Xi is my friend

戰狼online

贏喇贏喇 贏到開巷

美國佬拖咁耐真係好絕

加拿大出名好人
呢次中國亂拉亂殺
世界一定係同情加拿大
如果拉美國人未必有呢個效果

依家連成日屌美帝霸權班左膠都要同美國同一陣線

阿侵

支那狗
算唔算動物
可唔可以人道毀滅？

只會將加拿大更加推向美國

次次都做贏家，好悶

加拿大快撚d同支那反面大排華啦